\PassOptionsToPackage{svgnames}{xcolor}
\documentclass[spanish,10pt,utf8,handout,xcolor=table,aspectratio=1610]{beamer}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{mathpazo}
\usepackage[spanish]{babel}
\spanishdatedel
%\usepackage[lite]{mtpro2}
\usepackage{amsmath,mathrsfs,amsfonts,amsthm,bm}
%\usepackage{minted}
%\setminted[python]{tabsize=2}
\usepackage{pythontex}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{multicol}
\usepackage[
	backend=biber,
	style=numeric,
	defernumbers=true,
	sorting=ynt,
	maxbibnames=4,
	maxcitenames=4
]{biblatex}
\addbibresource{bibliography/reference.bib}
\usepackage{textpos}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{dsfont}

\usetheme{metropolis}
\usecolortheme{dolphin}
\useinnertheme{rectangles}

\usefonttheme[onlymath]{serif}

\newcommand{\MVAt}{{\usefont{U}{mvs}{m}{n}\symbol{`@}}}
\newtheorem{remark}{Observación}

\makeatletter
\newenvironment<>{proofs}[1][\proofname]{%
	\par
	\def\insertproofname{#1\@addpunct{.}}%
	\usebeamertemplate{proof begin}#2}
{\usebeamertemplate{proof end}}
\makeatother

\makeatletter
\newenvironment<>{solutions}[1][\solutionname]{%
	\par
	\def\insertsolutionname{#1\@addpunct{.}}%
	\usebeamertemplate{solution begin}#2}
{\usebeamertemplate{solution end}}
\makeatother

\title[Modelo-SEIR]{\Huge\sffamily Modelo matemático en control de epidemias}
\subtitle{Un caso de estudio de la pandemia CoVid-$19$ en la población peruana}
\author{
	O.~Arca Aguilar\thanks{Email:~\href{mailto:oscar.arca.a@uni.pe}{oscar.arca.a\MVAt uni.pe}}\and
	C.~Aznarán Laos\thanks{Email:~\href{mailto:caznaranl@uni.pe}{caznaranl\MVAt uni.pe}}\and
	R.~Ccohuanqui Antaquispe\thanks{Email:~\href{mailto:rccohuanquia@uni.pe}{rccohuanquia\MVAt uni.pe}}\and
	B.~Torres Ayala\thanks{Email:~\href{mailto:btorresa@uni.pe}{btorresa\MVAt uni.pe}}\and
	A.~Valero Medina\thanks{Email:~\href{mailto:avalerom@uni.pe}{avalerom\MVAt uni.pe}}
}

\institute[FC -- UNI]{%\inst{1}
	\normalsize Facultad de Ciencias \and%\inst{2}
	\large Universidad Nacional de Ingeniería
}
\date{\today}
